想轉工叫價一問

是咁的本身係呢間公司做左5年左右
最近升左職，但發覺呢個位伏黎
我真係做唔掂想辭職（太大壓力 成日訓唔好）

於是有fd介紹左份叫我去in
但係佢個到預offer會低我本身人工15-16%左右
不過我都預左

但想問去見過時叫價係唔係叫返本身人工等佢壓價定係叫我fd同我傾個價？

起碼同價啦

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

推

2連

咩位

而家做senior technician
轉過去做eng（做既野都係差唔多）

明白